千祈唔好幫人打去取消星期一既booking

人地book得咁辛苦
businesses meeting 又好
facial care 又好
training 又好
千祈唔好幫佢cancel
會搞到人星期一坐喺度唔知做咩好

#8月5罷工